幫手簽咗佢 定性香港政府同警察為恐怖組織

佢地形容示威者係曱甴 已經可以告佢地去人性化
同以前納粹係冇分別

簽咗佢 話俾全世界知呢個政權幾恐怖

你⋯最底限度⋯比埋條link....好唔好？

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰